反左紅媒廿年經驗,搞TVB係冇用

反左文匯,大公廿幾年,有中共水喉射住,真係怕你條毛

香港冇得立法反不實報導已經同台灣唔同玩法

上去搞佢更加係唔知jm9
跟本阻唔到佢做任何野，單純情緒發泄